
                      Personaje metido a la fuerza por presión social y quedar bien , no parece una película del universo Marvel flojea en todos los apartados y meten a un gato para enmascararlo. Ahora meterán al personaje en ave gres y se cargará ella sola a Thanos ... , lo dicho, pérdida de dinero y de tiempo.
        
            